林鄭：只要警察返工，幾多人擺工都吹我唔脹

林鄭：擺工會少左一日糧架